閪吱美食家番黎啦！！！！

幾時俾人打

台灣唔會 大陸就唔敢講

台灣未必聽得明，大陸廣東省可能會打柒佢

睇佢食野好頂癮

打手太明顯啦，得閒上黎打一打，唔洗唔認啦，我識人知你有打手

佢屌寶蓮寺好正

條肥佬好樣衰好煩好無point